和你shop=預約被捕

和理shop=預約被捕
集會=預約被捕
遊行=預約被捕
開花=預約被捕

Goodest logic in the world

有班狗散播失敗主義
大家咩都唔搞咪唔洗拘捕囉

商場和你shop，唔做齋行，已經係最低成本玩法，狗拉你都告唔到